%@metapost:inde2006.mp
%@Titre:Inde -- 2006
\par Voici le diagramme en bâtons des notes obtenues par une classe de
3\ieme\ de 25 élèves au dernier devoir de mathématiques.
\[\includegraphics{inde2006-2}\]
\begin{myenumerate}
  \item Calculer la moyenne des notes.
  \item Déterminer la médiane des notes.
  \item Calculer le pourcentage des élèves ayant obtenu une note
    strictement supérieure à 13.
\end{myenumerate}